Free Hong Kong

Democracy Now

禽日機場叫過冇乜人理， 呢2句簡而精道出我地真正要嘅野， 普世價值對democracy呢個字都係正面的。 點都要比佢地知道，之所以我地要塞機場，係因為我地追求緊民主自由嘅空氣。 所以，

Free Hong Kong
Democracy Now

禽日已經再冒住被炒嘅風險再罷一次工，今日再唔返應該份工都冇埋，連再捐錢嘅能力都冇。 希望我放工黎到機場聽到你地叫緊呢個口號啦

推

再推

再再推